# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-26 10:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-23 14:07+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Outlook extended\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"Outlook 扩展\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Authors: Cyrille Bougot, Ralf Kefferpuetz"
msgstr "作者: Cyrille Bougot, Ralf Kefferpuetz"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "NVDA compatibility: 2018.3 and beyond"
msgid "NVDA compatibility: 2019.3 and beyond"
msgstr "NVDA 兼容版本: 2018.3 及以后"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This addon improves the use of Microsoft Outlook by vocalizing some "
#| "commands and adding extra commands."
msgid ""
"This addon improves the use of Microsoft Outlook with NVDA: it vocalizes "
"some native commands and adds extra commands and features."
msgstr ""
"此插件主要通过发出一些命令并添加额外的命令来改进Microsoft Outlook的使用体验。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Alt+1 to Alt+9, Alt+0, Alt+-, Alt+=: Reports the header field 1 to 12 in a "
"message, calendar item or task window. If pressed twice, moves the focus to "
"this field if possible. If pressed three times, copies its content to the "
"clipboard."
msgstr ""
"Alt+1 到 Alt+9, Alt+0, Alt+-, Alt+=: 在消息，日历项或任务窗口中朗读标题1到"
"12。按两次，将焦点移动到此字段。按三次，则将其内容复制到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+shift+I (desktop layout) / NVDA+control+shift+I (laptop layout): "
"Reports the information bar in a message, calendar item or task window. If "
"pressed twice, moves the focus to it. If pressed three times, copies its "
"content to the clipboard."
msgstr ""
"NVDA+shift+I (台式机方按) / NVDA+control+shift+I (笔记本方按): 案一次，朗读消"
"息，日历项目或任务窗口中的信息栏。按两次，则将焦点移动到上述项目。按三次，则"
"将其内容复制到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+shift+M (desktop layout) / NVDA+control+shift+M (laptop layout): "
#| "Moves the focus to the message body."
msgid "NVDA+shift+A (desktop layout) / NVDA+control+shift+A (laptop layout):"
msgstr ""
"NVDA + shift + M（台机布局）/ NVDA + control + shift + M（笔电布局）：将焦点"
"移到邮件正文。"

#. type: Bullet: '    * '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+shift+A (desktop layout) / NVDA+control+shift+A (laptop layout): "
#| "Reports the number and the names of attachments in a message window. If "
#| "pressed twice, moves the focus to it."
msgid ""
"In a message window: reports the number and the names of attachments; if "
"pressed twice, moves the focus to it."
msgstr ""
"NVDA+shift+A (台式机方按) / NVDA+control+shift+A (笔记本方案): 在消息窗口中朗"
"读附件的编号和名称。按两次，则将焦点移动到附件。"

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"In a meeting window, in the all attendees tab: display in a browseable "
"message the attendees status on the time slot of the meeting."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+shift+M (desktop layout) / NVDA+control+shift+M (laptop layout): Moves "
"the focus to the message body."
msgstr ""
"NVDA + shift + M（台机布局）/ NVDA + control + shift + M（笔电布局）：将焦点"
"移到邮件正文。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+shift+I (desktop layout) / NVDA+control+shift+I (laptop layout): "
#| "Reports the information bar in a message, calendar item or task window. "
#| "If pressed twice, moves the focus to it. If pressed three times, copies "
#| "its content to the clipboard."
msgid ""
"NVDA+shift+N (desktop layout) / NVDA+control+shift+N (laptop layout): "
"Reports the notification in a message window. If pressed twice, moves the "
"focus to it. If pressed three times, copies its content to the clipboard."
msgstr ""
"NVDA+shift+I (台式机方按) / NVDA+control+shift+I (笔记本方按): 案一次，朗读消"
"息，日历项目或任务窗口中的信息栏。按两次，则将焦点移动到上述项目。按三次，则"
"将其内容复制到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Control+Q: in the message list, marks the selected message or group of "
"messages as read."
msgstr "Control+Q: 在消息列表中，将所选消息或消息组标记为已读。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Control+U: in the message list, marks the selected message or group of "
"messages as unread."
msgstr "Control + U：在消息列表中，将选定的消息或一组消息标记为未读。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Additional improvements"
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When the recipient you have entered in the To, Cc or Bcc fields sends "
"automatic out of office replies or is not present anymore on the Exchange "
"server, Outlook report it in the notification area of the message window. In "
"this notification area, you also have buttons to remove the address of these "
"recipients.  This add-on will inform you with a ding when this notification "
"area appears, disappears or is updated. You can then press NVDA+shif+N / "
"NVDA+control+shift+N once to have it read and twice to jump to this area. "
"Then move with the arrows on the recipient buttons and press a button to "
"remove the corresponding recipient."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In the address book's result list, you can use horizontal table navigation "
"commands to read the content of each column."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#. type: Plain text
msgid ""
"All the gestures can be modified in the NVDA command gestures dialog. You "
"may want to modify them especially in the following situations:"
msgstr ""
"可以在NVDA命令手势对话框中修改所有手势。您可能希望修改它们，尤其是在以下情况"
"下："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The default gestures to mark messages as read or unread are the ones for "
"Outlook english version. If they differ from the ones of your Outlook local "
"version, you will have to change them accordingly."
msgstr ""
"将邮件标记为已读或未读的默认手势是Outlook英文版的手势。如果它们与Outlook本地"
"版本不同，则必须相应地更改它们。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The default gestures to read headers correspond to Alt combined with the "
"keys of the first row of the alpha-numeric keyboard. You may need to re-map "
"the gestures tor read header 11 and 12 if they do not match your local "
"keyboard layout."
msgstr ""
"读取标题的默认手势对应于Alt与字母数字键盘第一行的键组合。如果它们与本地键盘布"
"局不匹配，您可能需要重新映射读取标题11和12的手势。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Change log"
msgstr "更新日志"

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 3.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In a meeting window, in the all attendees tab, pressing NVDA+shift+A "
"(desktop layout) / NVDA+control+shift+A (laptop layout) now displays in a "
"browseable message the attendees status on the time slot of the meeting."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 2.4"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgid "Compatibility with NVDA 2024.1."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Relevant commands are now usable in on-demand speech mode."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 2.3"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Note: From now on, translation updates will not appear anymore in the change "
"log."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 2.2"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgid "Restored compatibiliity with NVDA 2019.3.1."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated localizations."
msgstr "新增本地化。"

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 2.1"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Removed the dev channel."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.0"
msgid "Version 2.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improve the user experience with the notifications appearing when entering e-"
"mail addresses which are not valid anymore or which send automatic out of "
"office replies: a sound alerts when such notifications appear or are "
"updated, a gesture allows to read it or to move to it, and navigation in "
"this area with arrows is made more easy."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.1"
msgid "Version 1.10"
msgstr "版本1.1"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgid "Compatibility with NVDA 2023.1."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.7"
msgid "Version 1.9"
msgstr "版本1.7"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgid "Compatibility with NVDA 2022.1."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgid "Dropped compatibility for versions of NVDA below 2019.3."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The release is now performed thanks to a GitHub action instead of appVeyor."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed the announcement when the user triple-presses alt+number shortcuts."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Fixed various issues when reading messages headers in Outlook 365."
msgid ""
"Fixed an issue preventing from reading calendar items headers of some "
"versions of Outlook 365."
msgstr "修复了在 Outlook 365 中读取邮件头时的各种问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improvement of the test environment of the add-on: navigation in the fake "
"root dialog."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 1.7"
msgid "Version 1.8"
msgstr "版本1.7"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ensure that all the variable from the original Outlook appModule are still "
"available."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.7"
msgstr "版本1.7"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Update compatibility for NVDA 2021.1."
msgstr "更新兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.6"
msgstr "版本1.6"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed various issues when reading messages headers in Outlook 365."
msgstr "修复了在 Outlook 365 中读取邮件头时的各种问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed an error in announce attachments script when a braille keyboard is "
"used."
msgstr "修复了使用盲文键盘时公告附件脚本中的错误。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added a unit test framework."
msgstr "添加了单元测试框架。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.5"
msgstr "版本1.5"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Reading the information bar is now working with NVDA 2019.3."
msgstr "现在可使用NVDA 2019.3。阅读信息栏。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Table navigation in the address book results is now working with NVDA 2019.3."
msgstr "通讯簿结果中的表浏览现在可用于NVDA 2019.3。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.4"
msgstr "版本1.4"

#. type: Bullet: '* '
msgid "The script to move focus to headers is working again."
msgstr "将焦点移到标题的脚本再次起作用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The script to move to attachments is now working when more attachments are "
"present."
msgstr "当存在更多附件时，移至附件的脚本现在可以使用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added localizations."
msgstr "新增本地化。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.3"
msgstr "版本1.3"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed message headers reading for newer Office 365 release."
msgstr "修复了较新的Office 365版本的邮件标题读取。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updates to support newer versions of NVDA (Python 2 and 3 compatible)."
msgstr "更新以支持（兼容Python 2和3）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Releases performed now with appveyor."
msgstr "现在使用appveyor进行发布。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.2"
msgstr "版本1.2"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed header reading when forwarding meeting."
msgstr "修复了转发会议时读取标题的问题。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.1"
msgstr "版本1.1"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial release."
msgstr "发布初始版。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=outlookextended"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=outlookextended"
msgstr ""
"[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=outlookextended"

#~ msgid "Download [development version][2]"
#~ msgstr "下载 [开发板][2]"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=outlookextended-"
#~| "dev"
#~ msgid ""
#~ "[2]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=outlookextended-dev"
#~ msgstr ""
#~ "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=outlookextended-"
#~ "dev"

#~ msgid ""
#~ "Control+Alt+Left and Control+Alt+Right: in the address book search result "
#~ "list, navigates between the fields of the currently selected line."
#~ msgstr ""
#~ "Control + Alt +左光标和Control + Alt +右光标：在地址簿搜索结果列表中，在当"
#~ "前选定行的编辑框之间浏览。"

#~ msgid ""
#~ "All the gestures can be modified in the NVDA command gestures dialog. You "
#~ "may want to modify them especially in the following situations: * The "
#~ "default gestures to mark messages as read or unread are the ones for "
#~ "Outlook english version. If they differ from the ones of your Outlook "
#~ "local version, you will have to change them accordingly.  * The default "
#~ "gestures to read headers correspond to Alt combined with the keys of the "
#~ "first row of the alpha-numeric keyboard. You may need to re-map the "
#~ "gestures tor read header 11 and 12 if they do not match your local "
#~ "keyboard layout."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在NVDA命令手势对话框中修改所有手势。您可能希望修改它们，尤其是在以下"
#~ "情况下：*将消息标记为已读或未读的默认手势是Outlook英文版的手势。如果它们与"
#~ "Outlook本地版本不同，则必须相应地更改它们。 *读取标题的默认手势对应于Alt与"
#~ "字母数字键盘第一行的键相对应。如果它们与本地键盘布局不匹配，您可能需要重新"
#~ "映射读取标题11和12的手势。"
